警方於米埔新村檢280公斤 超過6300萬元大麻花 拘捕一名本地男子

警方前日在落馬洲米埔新村搗破一個毒品儲存倉庫，檢獲相信來自北美洲、供應本港市場的大麻花，共重280公斤，黑市價超過6300萬元，是警方歷來檢獲第二大宗的大麻花案件。行動中拘捕一名41歲報稱商人的本地男子，警方相信他是販毒集團重要人物。疑犯被暫控販運危險藥物罪，明日在九龍城裁判法院提堂。

警方說，毒品存放在涉事倉庫內的一間上鎖並長期開冷氣的房間，相信是為了去除毒品的氣味；又說雖然疫情下娛樂場所關閉，但仍有不少「暗場」有營業，因此毒品仍有市場。

警方表示，大麻花較大麻葉含毒量更高，更容易令人上癮，對身體傷害更大，近年大麻檢獲數量及吸食人數均有上升趨勢。

班狗又有免費午餐

今晚又有大餐開

小心係飯堂嘔泡猝死

黑警 同 海關係咁用毒品案 比拼 領功

檢獲完>流番入毒品市場>拆家搵幾件細既頂罪>班狗破案升職>無限loop

WEED ARE NOT DRUGS

之前有個警察係咪食到嘔然後死咗

點解會知

又要同庫房申請多幾部狗車派貨

養肥一陣就收割領功

做到野

又有貨到

6300萬280公斤
維返22萬5一公斤
吹大d,有請劉華

賣個d有呢個數唔奇
但原材料就得啖笑

1kg=35.27oz，即係每安士＄6379。
唔識價錢，求問呢個係市場價？

標高左一倍以上 我估

市價呢啲用嚟領工架姐

香港價唔知
西歐來講10-15Euro per gram

狗屋燒曬佢

$225 1gram貴到

電動車都可以合法
大麻遲早都可以
成立個協會總會就得

多謝通知有貨到